減情台寄錯情信單野，一睇封信內容，屌你老母井語黎既

乜撚野井語

jm9

...........

[url]巴打你封情信寄錯咗去我朋友度啊！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

冇混合句喎

佢近排病情好左